恒指公司因應滙控取消派息調整相關回報指數

恒生指數公司發出通知，由於滙控取消派發去年度第4次股息每股21美仙，恒指公司對恒生指數系列內多隻指數的總回報及淨回報指數，作出相應負面調整，其中包括恒生指數同恒生綜合指數。有關轉變將於下周一起生效。

報左警 又玩假消息